五 大 肉 球 ， 缺 一 不 可

第一幅係邊個？

可唔可以收皮標題黨

可以

唔知 我剩係見到肉球

程瀟？

比我抖下先，btw總共有六個

我以為有貓睇

痴線牙災都色 樓主人渣嚟

momo都無

我老婆

第一張成粒肉彈咁

牙f志效災仔

lm